(月經）想入架ct200h f sport

我都知好煩同討論過好多次但真心想問清楚，因為想買黎長揸
首先講講背景，宜家揸緊架2011年ractis，空間係唔錯同冇野整，但始終覺得力水差少少同其實心底想換架混能車，筆直around 10-13萬到，睇睇下就就搵到ct200h f sport呢架車，但就有幾個問題想問
1後座係咪真係窄到仆街？係咪會比宜家ractis仲衰？
2見車網好少私人盤，大部分車行盤，車行盤係咪真係好伏？
3 如果買我預左要換大電，但見abs泵係咪都係通病黎？

後座好逼，頭頂感覺頂著咁

車行不如唔撚買

1後座係咪真係窄到仆街？係咪會比宜家ractis仲衰？

如果你覺得Ractis後座唔夠闊，咁CT你會想死

2見車網好少私人盤，大部分車行盤，車行盤係咪真係好伏？

冇嘅，預佢撥下錶、死人化妝咁囉

3 如果買我預左要換大電，但見abs泵係咪都係通病黎？
呢樣唔知，冇乜識人揸呢隻垃圾

btw Ractis力水差少少但係買CT係咪搞錯咗啲乜，唔大力得幾多喎

CT本身係3代prius套hybrid
但係到2012 4代Prius上市
有一套新嘅、更慳油嘅Hybrid
唔知點解CT並冇跟住改
搞到CT變咗二手科技

真心覺得lexus 部份車型
座位設計好撚差
Ct 前座一教岩位 後面仲迫過部分單門車
Ux 就還好
Nx後座頂頭
話曬都sell舒適 仲衰過寶馬

10萬km 要換電 好似2-3雞

我記得好似換舊垃圾電3年貨仔5皮幾?

Hybrid電要5皮咁貴咩

力水 慳油唔會差太多
後座真係唔好諗 又逼又登 後面乘客次次都投訴
不過寧靜度係好d既
仲要諗下架車買返黎要執下 又要換下電 電都無問題 係個泵先貴
唔變好過變 除左個樣型左 感覺好似仲差左

打L錯2015先啱

從來都唔知ct 值d 乜，spec 冇野好後座迫

大把日本車好過佢

CT 後座太細，肯定差過ractis

貴少少is250h好過啦又型仔見得下人

我就係怕換完仲衰想換架型仔少少既斬尾，但筆直選擇真係唔多，prius就唔會諗，個錶板接受唔到

is300h 先啱

想有空間又想慳油得嚟有少少力水但係要斬尾款
好似有少少精神分裂

我都覺得自己有d精神分裂因為宜家架ractis車仔細細空間真係唔算差，係叫入門少少既車款

斬尾真係好難大得過Ractis
又要慳油又要有少少力 就唯有GP5 Fit Hybrid
但係同個型字冇乜關係

問過車房都叫我不如換GK，但換完係快左d咁囉，自己又覺得搞咁多野得出同宜家分別唔大有d無謂

如果馬3 hatchback點睇

GK5唔快得幾多
但係GP5就快好多 (不過波箱如果有問題難搞)
終極選擇係GP4棍

馬3 hatchback係唔錯不過1500cc都係冇力 2000cc就諗油錢同牌費

1. 後座一定衰過Ractics
2. 係
3. 大電兩皮有找，abs泵都係少數目，三兩千。買得凌治唔太擔心整車架喇，要整既野一定比其他廠少，同埋都唔會太貴

結論，買左你會後悔。

力唔會太左好多，除左起步個三秒，打後你未必察覺有分別。但空間就差極多

1. 空間舒適感計, 一定差
2. 無話既, 私人都可以伏
3. ABS呢個問題唔係得ct有, toyota d混能都好似有, 聽過會唔會死泵同你有冇定期換brake油好似有關係

CT係lexus既入門, 賣係賣品質同牌子, 但改變唔到佢係部入門車既事實
當然後座雖然真係收得皮, 但個質感, 扎實感係唔同d既, 正如我坐過d舊BMW 1系後座, 我真係落車去坐巴士好過, 但係個造工你睇到係唔同既
CT綜合130匹左右, 推1.4噸車; ractis 100匹左右, 推1噸車, 所以你真係唔好諗會好力左

但睇過下GP5好多都係車行，又唔太想同車行買
反而GK5就多私人，但如果同ractis分別唔大係咪不變最好，走去加5-8蚊換架GK係咪有d不智

樓主要Lexus又要型仔又要大力買IS啦

但係又想要斬尾
我真係覺得佢精神分裂

Hybrid GP5
0-30 km/h (s):1.8
0-40 km/h (s):2.6
0-50 km/h (s):3.3
0-60 km/h (s):4.1
0-70 km/h (s):4.9
0-80 km/h (s):6
0-90 km/h (s):7.2
0-100 km/h (s):8.4

RS （6MT） GK5
0-30 km/h (s):1.9
0-40 km/h (s):2.4
0-50 km/h (s):3.3
0-60 km/h (s):4.3
0-70 km/h (s):5.2
0-80 km/h (s):6.2
0-90 km/h (s):7.3
0-100 km/h (s):9
GP5都唔會話快GK5好多, 更唔好講GP4用舊IMMA, 直頭就係CR-Z個Power train, 快得去邊

買IS 吧
CT200H 唔適後座有乘客
我自己揸緊，唯一好就係部車好慳油同埋好穩定好靜無嘢壞

巴打都係揸is300h?
想了解下is300h 平均做唔做到$0.7/km?
80% 高速

我揸 CT200h
扣埋大星星減$3.5油卡就$0.7/km

以我所知IS就應該唔得
但問題係部車型咁多多，係要課多d.

要取捨，不過每個人心目中嘅型係唔同
等佢自己揀吧

係28到睇2014 年 is300h 同320d 都要20萬
如果呢兩部揀好似320d 正d

有冇諗保養維修問題
6年凌志冇嘢整
6年寶馬搞鑊勁

柴油車個2手價好硬 同買彩數

CAMRY HYBRID路過IS300H個副2500CC同ENGINE
將軍澳日日返工行寶達新清水灣龍仔到青衣
環保腳 一升油大約行到19KM~22KM/L

兩副偈嚟喎清

人地IS300h嗰副壓縮比高啲 又有Dual VVTi+D4S雙噴

借問埋，如果Volvo V40 ching又點睇呢？

2018 個副新少少行多 1-2km/L 純諗住俾個參考

要買2016後 2.0T 先係Volvo偈+Aisin 8AT
之前嗰啲係Ford偈(好似1.6T)+Power Shift，仲慘過買VW孖叉+乾七

不過Camry頭轆應該慳少少
IS始終後轆 損耗大啲

吓，我自己唔會將2部直接比，單單係維修次數同成本已經差好遠

但如果20萬筆直好似只買到2014款

巴打點解咁講呢？

320d見唔少人用得幾粗咪，日日返工揸/做uber，感覺俾人用到殘殘地，同埋320d好多係base model就算sport個籠都差IS幾皮
不過柴油車係揸得多先突出到慳油嘅好處，假日車嘅話電油同柴油分別不大，除咗扭力大同保值
維修方面，日本車基本上屌打歐洲車，零件錢/壞嘅頻密度日本車都少好多

320d應該比IS易壞7倍左右

始終無得買全新車
見28 d人賣320d 16年都接近35萬
加多少少都夠買17年新款520d
2014 多數係20-25萬

如果20萬左右筆直
揀320d mazda6柴 定is300?

我見2014 320i 14 萬左右

係咪都好多野整？

呢架車無力水架喎 肯定？ 兄弟咁睇唔開啊

差唔多部部混能都無力嫁啦

因為未必全部會係車網賣，我隔離車位上年買左架18年，佢話一有盤出，好快就比人買左，車會同fb都會有私人盤，我架15年，後座真係窄，我會同朋友講唔鍾意坐就自己去坐的士

null